# README #

Генератор стилей css

### Что входит в интерфейс? ###

* Кнопки управления
* Версия
* Окно рисования

### Что входит в комплект поставки? ###

* Программное обеспечение
* Файлы автоматизации сборки
* Зависимости между пакетами
* Тесты
* Инструкции для разработчиков

### Контрибьюторы ###

* sparc
